{
  "meta": {
    "rev_id": 449489,
    "run_id": 438306,
    "query_id": 42650
  },
  "rows": [
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/31",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/32",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/33",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/34",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/35",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/40",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/41",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/42",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/44",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/45",
      1
    ],
    [
      "Seite:Allgemeiner_Harz-Berg-Kalender_1932.pdf/46",
      1
    ],
    [
      "Seite:Die_neue_Zeit,_Bd._2_(1908)_S._589.png",
      1
    ],
    [
      "Seite:Die_neue_Zeit,_Bd._2_(1908)_S._590.png",
      1
    ],
    [
      "Seite:Die_neue_Zeit,_Bd._2_(1908)_S._591.png",
      1
    ],
    [
      "Seite:Geschichte_der_abgesetzten_Feyertage_in_den_ritterschaftlichen_evangelisch-lutherischen_Gemeinden_Obbach,_Euerbach,_Niederwehren.pdf/1",
      1
    ],
    [
      "Seite:Geschichte_der_abgesetzten_Feyertage_in_den_ritterschaftlichen_evangelisch-lutherischen_Gemeinden_Obbach,_Euerbach,_Niederwehren.pdf/2",
      1
    ],
    [
      "Seite:Geschichte_der_abgesetzten_Feyertage_in_den_ritterschaftlichen_evangelisch-lutherischen_Gemeinden_Obbach,_Euerbach,_Niederwehren.pdf/3",
      1
    ],
    [
      "Seite:Geschichte_der_abgesetzten_Feyertage_in_den_ritterschaftlichen_evangelisch-lutherischen_Gemeinden_Obbach,_Euerbach,_Niederwehren.pdf/4",
      1
    ],
    [
      "Seite:Harz-Berg-Kalender_1931.pdf/98",
      1
    ],
    [
      "Seite:Harz-Berg-Kalender_1931_028.jpg",
      1
    ],
    [
      "Seite:Johann_Nicolaus_Schwendlers_zuverl\u00e4ssiger_Bericht_von_der_gegenw\u00e4rtigen_Verfassung_der_Universit\u00e4t_Marburg.pdf/1",
      1
    ],
    [
      "Seite:Litteratur_der_Fr\u00e4nkischen_Geschichte_und_Rechte_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_2,_3).pdf/3",
      1
    ],
    [
      "Seite:Litteratur_der_Fr\u00e4nkischen_Geschichte_und_Rechte_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_2,_3).pdf/4",
      1
    ],
    [
      "Seite:Litteratur_der_Fr\u00e4nkischen_Geschichte_und_Rechte_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_2,_3).pdf/5",
      1
    ],
    [
      "Seite:Litteratur_der_Fr\u00e4nkischen_Geschichte_und_Rechte_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_2,_3).pdf/6",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/11",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/12",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/13",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/14",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/15",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/16",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/17",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/18",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/19",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/2",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/20",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/21",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/22",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/23",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/24",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/25",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/26",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/27",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/28",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/29",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/3",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/4",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/5",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/6",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/7",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/8",
      1
    ],
    [
      "Seite:Miscellaneen_(Journal_von_und_f\u00fcr_Franken,_Band_1,_1).pdf/9",
      1
    ],
    [
      "Seite:Sammelband_Predikten_3.jpg",
      1
    ],
    [
      "Seite:Sammelband_Predikten_4.jpg",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/198",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/199",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/200",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/201",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/202",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/203",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/204",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/205",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/206",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/207",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/208",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/209",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/210",
      1
    ],
    [
      "Seite:Vierteljahrsschrift_f\u00fcr_wissenschaftliche_Philosophie,_16._Jahrgang_(1892).pdf/211",
      1
    ],
    [
      "Seite:Zerstreute_Blaetter_Band_II_127.jpg",
      1
    ]
  ],
  "headers": [
    "page",
    "page_is_redirect"
  ]
}